反潘重有咩講？

拉完羅利雅即刻認真

雷狗0實力